政府用56億起條垃圾橋？

吊你咩56 億唔開發土地起樓，發展教育醫療都算，用56億比土木工程cap水？唔撚係呀化，以後打工做自顧人士算交稅咁撚樣用

咩橋

唔識打個屌 ( or ) 字就唔好學人出 po 屌人

其實起呢d基建沒問題 不過呢個社會係咩都屌 做又屌唔仲又屌

醫療問題年年都無人理 好快爆煲

吹牙？